［不篤灰不割席不指責不分化］重記唔記得超過200萬手足點樣一齊追求正義民主自由

總之
全黨死清光
黑警死全家

支那人冇一個係無辜
武漢肺炎是中國的

記住
721唔見人831打死人10月1槍殺人

線啦煎嘩! 墮呢摩!抹之隻爹嘩，阿呢孖些!

結果幾十個手足 倉底見
其他百幾萬人食下黃店就完事